［國際大仆街］8歲女童被強姦致內臟吸出肛門 兇手家人搬到隔壁毫無悔意

南韓強姦犯趙斗淳誘拐、綁架、強姦，甚至瘋狂虐待年僅8歲的娜英（化名）案件震驚全城，當年兇手明明再犯機會非常高，惟最後僅判處12年有期徒刑，連全國市民要求重審都失敗。11年過去，兇手鐵定在600日內出獄，他竟出言挑釁娜英雙親：「剪咗我生殖器吧！你哋以為我會被困喺度一世？出獄後你哋睇住嚟！」，不但受害女童家人怕被尋仇，連全國都憂心忡忡，61萬名市民連署反對，令到案件與受害家庭再次引起大家關注，連南韓MBC電視台都公開兇手真面目，讓大眾認住，提高警覺。怎料昨天又傳出更驚人的消息，原來兇手一家一直住在受害女童家庭不足500米距離之內，當節目《實事勘察隊》上門探訪時，發現兇手妻子多年後都毫無悔意，還為兇手丈夫講說話：「佢人好好，係飲咗酒先會咁」，娜英爸聽到之後馬上崩潰，在節目上罕有剖白內心話。

虐待手法極之殘忍 女童全身永久性重創

事緣2008年，當時56歲兇手醉酒途經京畿道安山市一間教堂，見到8歲女童娜英，突然行為怪異地跟她說「妳應該要上教會」。見到誘拐不成，兇手直接強行拖她到教堂廁所綁架強姦。一開始兇手迫娜英幫他口交不成，他就開始掌摑、用拳頭毆打頭部、咬她、勒頸，甚至猛撼她的頭部到馬桶水箱致她暈倒。見到娜英被虐至失去意識，兇手狠心強姦，最後怕精液殘留，竟用馬桶吸盤把女童大小腸吸出體外，接著更用木棒硬塞回去，試圖清除證據，手法極度殘忍。最後娜英被發現時雖然活過來，惟小腿至全身傷痕累累，腓骨骨折、大小腸整個流出身體以外、臉部、腹部、骨盆永久性受創，連生殖器官只剩2成功能。接受長達8小時的手術後，娜英因為受傷太嚴重，由大腸到肛門都必須切除，只能裝人工肛門，終身掛尿袋過活。

即使兇手除了犯下這單兇殘強姦案，而且在1996年起就有殺人、暴力等共18次犯罪前科，連心理調查報告都指他再犯機率相當高，可是法官沒有判兇手無期徒刑，反而因性侵犯最高刑期為15年的限制、醉酒無法控制自己，以及兇手出獄時將屆68歲年紀大，僅判處12年有期徒刑。娜英身心受創，後來於2013年「趙斗淳事件」被改編成電影《素媛》才得到大家留意，直至現時都是最令人淚崩的電影頭10位。如今娜英已20歲，雖然經過如此恐怖的經歷，上學又遭人重提舊事及歧視，但她仍然努力活下去，成功通過大學入學考試，誓要做醫生救國救民。

兇手妻狂搬至受害女童家隔壁 受訪時毫無悔意

本來南韓尚未有公開特定暴力犯罪嫌疑犯樣貌的法規，使兇手真樣11年來都模糊化處理，但基於國民安全大於罪犯肖像權，南韓節目《實事探查隊》終於歷史性公開兇手真樣，震撼全國。昨日節目透過「性犯罪者公告e」網站找到一些強姦犯登記的住址想實際探訪時，居然又找到「趙斗淳事件」的驚人線索，原來娜英一家11年來以為很平靜地生活，其實一直與兇手一家做鄰居，雙方距離不到500米，即使兇手妻日前再搬過家，還是離他們不足1公里的距離。

當節目派攝製隊找到兇手妻，她一開始很激動，之後更為兇手丈夫講好說話，強調大家沒有因為此事破壞感情而離婚：「唔好再問啦，快啲走，我冇嘢好講.....呢11年嚟我都有去探監，唉，唔飲酒嗰陣喺屋企仲好好，飲咗酒先會咁。」不過，攝製隊一提到兇手妻同娜英家住很近時，她就顯得毫無悔意，不關心對方的生活過得怎樣：「嗰啲嘢我唔清楚！我唔在乎呢種事，嗰個人要住邊我都唔知、亦唔在乎。」探訪完之後，節目組就發現兩家人根本相距果然很近，開車不到3分鐘，步行也只是10分鐘。然而大韓民國憲法第14條寫明「每一位國民都有居住遷移的自由」，警方也表示兇手出獄後回到妻子家居住也阻止不了，所以兇手分分鐘會尋仇，甚至重犯。

受害女童爸爸罕有上節目 公開崩潰剖白

原本娜英家為免回想當時的片段，已約定好不再接受任何訪問，但當知道兇手一家住得很近，馬上出面求大家幫幫手，剖白多年來的心聲。娜英爸很憤恨：「我哋應該搬屋？定係應該直接離開呢個地球？點解係受害者要收拾行李四處逃亡？」至於講到公開兇手真樣是犯法問題，娜英爸又道出了受害者的無力，揭露南韓政府在管理上的疏失：「咁太唔似樣！如果節目組因為咁變成犯人，咁請連我都一起懲處啦！我都一齊接受懲處！如果要繳罰金就我嚟畀，依家先公開趙斗淳個樣太晚。呢件事真係好令人悲痛，加害者有人權法保護，被害者就要好似個罪人咁隱姓埋名、銷聲匿跡過活。」最後娜英爸話強姦犯再犯機會明明很高，惟11年來電子腳鐐仍無改變，強姦犯沒有因此大減，令節目工作人員都無奈嘆氣。

點解可以咁撚痴線，韓國不比鬼國差

俾我就直按做同樣嘅事對番個人渣 反正都係坐十幾年

垃圾國家

坐監無果時人搞鳩條仆街既咩

睇文字表達已經覺得痛，個女仔一世人就無左，點解要救番佢

坐監果時無人搞鳩條仆街既咩

dum舊錢買起佢啦

最好有人抱不平 係條友出獄果時幫個女仔殺鳩咗條癲佬先

蟈有一度好
唔會浪費地球資源留住呢種垃圾

61人萬人反對
泡狗雖然垃圾，但人民好撚齊心

其實可以當性侵犯係前半，後面想清除證據手法列為嚴重傷害他人身體
咁樣加埋就可判終身，明顯D官有收錢

人地啲平民起碼都會抱不平集結等條友出獄再打鳩佢
香港發生啲姦親生女嘅新聞又唔見有人去圍個兇手？返工不了

不過咩都改變唔到

你話

條仆街坐得咁開心 一睇就知冇

相信蟈有發生都會當冇發生
大肆報導又話你煽動國家

So true

起碼令到事件浮面 我同你都知

點解個官要幫佢？

好恐怖
真係人黎架？

大把人接佢出獄

個個都痴線佬
你殺佢個女
佢殺返你全家

垃圾國家，同支那一撚樣